美眾議員勒斯科：共產中國不能被信任

MUST READ: My letter with @Jim_Jordan and @RepMattGaetz expressing concern over the use of Chinese drones to spy on the United States. Communist China cannot be trusted and these drones are extremely alarming.

Push

推

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命